blackpink走下神壇一周年，大家有咩說話想同佢哋講

公主同秀寶可唔可以對我lisa好啲牙

Jennie食屎狗

如果可以用bp 換21返黎 我願意

咁惡

me2

推

jennie同jennie既跟班欺凌泰妹
yg本色

lisa真係慘

整容人妖賓賓馬騮

咁都走下神壇

算啦
一年前都唔知有幾多人
用bp笑鳩twice
點知而家bp個朵仲臭過twice

俾老闆屌完上左位梗係要打壓隊友
大家賓賓同鄉都冇臉俾

一直都係神話
唔存在咩走下神壇
bp會一直大紅大紫